每次飲維記/十字牌啲牛奶或者乳酪，我就諗起牛隻嘅性別不平等，牛牛都應該要男女平等

每飲一啖我就諗起啲雌性嘅乳牛比人渣奶嗰種 inhumanity 。我唔係想 judge 啲乜嘢，但係認為乳牛由應該一半係雄性嘅牛牛，另一半係雌性嘅牛牛。咁樣大家飲嘅奶都公平啲，gender free 。

咩咩

hi 毒步 ching

咩lu咩lu

我認為男人都應該要有權選擇餵哺父乳先岩

最 ideal 係呢個 situation ，哺乳唔係女人嘅專利

GENDER FREE MILK

想呑雄牛啲精?

樓豬第時生咗仔逢一三五佢老婆負責餵人奶
二四六日佢餵

認同 同時女人都應該要有被揸春袋嘅權利

樓豬偽女權撚
女權女神natalie portman叫人咪𠹌食蛋同奶

唔想回應太多，hitler gonna hate

人工春袋

二四六我餵 email 奶，唔知佢 ig 有冇得賣

駁唔到？